[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6239)

又是我

🐑

利記咁都開到角大

快

🐮🐮🐮🐮

垃圾猁

🌸

10.5B GEL!!

fast

又係你，藍色。

馬德里半和 快

二連

第一次

輸

手足們
推完猁即角
請轟我鏝
英超冠軍

皇馬入未

富臨入呀

主場6連敗。。。哈哈

若要生活好

A米9999 -2有無奇蹟

再出多次
小注0-0鏝獌

12C

買咗az

呢條飛買咗60秒就收錢
5 1 100

高普拜拜👋

12

22:00 89 維羅納 0-2 AC米蘭
比多角啦仆你個街

我

好

W

猁12埋

中

Lm

lm

哇爆角爆到

角球大又贏

@1.001

我啦

有

半3 正！

克羅斯內果場閪波刷撚曬其他場次既角

蝗真係好廢

All in 猁乜蒲

連角有呀 屌你老木

d人留名快到

派錢今日永遠skip曬

屌快到

A米貢獻1角，屌老母

費撚痴撚線 輸埋

費撚中柱
就豬

你老木
單刀冇RC

蝗入未

世三巴在嗎? 有冇野好串

a米咁就撚左大波手足

1.

職乞真係靠呢D搵食架...體諒下

係咪得我輸咋

想追鍠角大

AC幾角呀？

又miss

1

意甲2場絕殺 得ac冇

真係成班mon post等人派錢 半分鐘14個lm

A米撚狗

睇過陣唔似冇入球

我都係

富咸W我GEL得未呀屌

...

2.

點搞

A米屌老母控角隊

3.

0：1ft

富咸砌低利物浦

死利狗真係輸波-10

平日出聲打字果d咪慢左
專業職乞只會camp住 lm先覆

猁 2.5s

留payme

跟g狗

0:1 FG 12C
齊齊贏錢

利狗阿仙兩隊真係垃圾嚟

口下

想G有無人同時追左ac角同利角 咁撚勁

你估痢狗廢真係扮㗎咩

若要生活好 勿買⋯

利個中堅頂中個榴槤？一頂就流血

11c

Jump

@飛 檢討下

利個場咁輸。。。。。1.75 on9

又係佢既喂 佢同BABY成鳩日中

屌 猁狗

火影勁撚到 利NG都燈到

雙馬半大求下你

下 又

科隆停夠角未屌你老母

0:1 11c ft

得我輸

Cls 呢個禮拜未贏過

佢地兩個cls

岩岩回完post 見到有人派錢想打lm 已經十幾個回覆左

富臨盤易到

DIU FULHAM

廢撚3比3

仲有咩好買

啱啱邊個話買利大波

呢樣真成日回完人就比人禁言15秒

意甲角大大船？

A米7.5B
利8.5B

狗會派錢盤

下體仲係得1c

13都有埋...公道到...

13c

斯巴達

垃圾利 屌

蝗真係食屎大

利狗廢到輸比富臨

反飛黨集結

A米9C FT，屌你老母控角隊

要買利物浦

賤種皇刷角未

富咸W GOOOOOOOOOAL

3-3係咩事

絕殺再絕殺

絕殺13角

雲梅GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

呢兩個完全真係職乞嘅代表啦

A米 2.5s
猁 2.5s

開出？

雲達串左利

下盤師留tg

和都打唔到

雲達goallllll 第三關都準備中埋

科隆你不如執咗佢吧啦

科龍收到電話

屌科隆 真係臭西隊

開左 食左14c

富咸派錢

想起機
抽中我未

所以嗌波好撚慘 唔夠mon post班人爭

要輸呀麻係未

TIPS PLEASE

乜撚野針鳩哂

高水又中 係咪又公道

GOAL!!!

降班膽始終係降班膽

蝗半大未

多隆屌打 輸波

頭先係咪有人問3場波

曼聯 +1
比勒費爾德0/+0.5
熱刺-1

利申 27連敗

荷甲入未

蝗追和未

-86求TIPS

下

未完場唔公道住
比隊降班膽禁屌左大半場

頭先明明走地讓人
突然客落翻飛就輸了

蝗cup未

印象中你好似都幾大注下

無啦 蝗果種廢

拿，想贏錢就買曼城W
想贏個夢想就買曼城-1

識貨買49000

Mo巴三注角大 跟中下體

買對家 收到

下體6.5穿頭好吸引

蝗冇左c朗 變左隊垃圾隊？

鏝 打 獌 又準備細波

富臨都..

咁樣買梗係輸啦

MG食左屎 係咁中

尊重喇

尊重啦屌

全針 再擺低幾場大家睇路
卡斯洛達
曼城
柏林角細
利雲

漫漫 和 其他

食牛屎

仲有咩好買
我只買W夠了

paid

屌你老母輸到仆街

Atm手球 俾12m啦屌你老母

屌你老母 科隆

thankssss win more

蝗封咩
咪嚇...

VAR12

全針 再擺低幾場大家睇路
卡斯洛達
曼聯
柏林角細
利雲

12m?

馬體會手球 var

No PEN

屌 俾12M啦

你老木咪比12...細波會暈

今個星期啲西假差唔多全大

羊巴仲有無水

ac 居然真係頂到2.5s
東網出ac 入球大又中

咁明顯

乜撚野科莫多龍

呢球有一定黑哨

彈出彈入 垃圾365

12m快

無12碼

輸夠未 好撚暈

咁都唔俾

就快絕種死晒

冇12

屌 畜生球證

無12m

咁都冇

過12點反底
卡斯洛達
曼聯
柏林角細
利雲

你買曬對家？

VAR NO 12!!!!!!

屌狗會派唔切

咁樣冇pen

屌你球證 手球都唔吹12m

邊隊12本身

科隆8.5s
頂住

唔係隻臭手 條友執到雞啦

蝗黑哨都無埋

走盤當贏

皇

乜撚野 下盤b 藍若雞都中曬係咩事

無球証加持
賤種蝗贏撚到波咩

屌on9呢下唔掂後面卡斯米路有機啦 咁都唔判

假撚到 慢鏡好明顯中手

好撚頭痛屌 12m都無

暈撚到。。。

馬體會被判角球取消

岩岩入左錢

蝗求走盤

一陣鏝獌買2.5b實冇死

Handball到變方向都無12m

你自己買個啲咪中撚哂囉

不嬲唔跟TG

科隆

幾時到me

屌你老木又俾黑哨迫害

有冇心水 信你一場

想知皇區暴動未

Az入未。。。

鏝3-1獌

有咩好買啊
世三巴有冇tips

早

鏝獌2.5b唔中問我拎錢

老友早

晚安

。。。。。。

猁得啖笑

場俄超等埋派彩先開?

輕鬆

Wa 乜撚野利物埔

科莫多龍入未

有冇今晚list

今日一場都冇買 上黎打個卡

請尊重 謝謝

下場

白卡？

卡斯洛達
曼聯
柏林角細
利雲

牛g又中

12點後？

曼聯

點解咁耐都無link

曼100%

比你發現左

皇馬冇十二碼？

想贏一場得唔得
秒針

賤種蝗

無

No

卡斯洛達

星期日

斯巴達入波無人講？

蝗黑撚到

今日一場都冇win過

被球證黑走咗

斯巴達有普美斯 摸西先
點輸

SO狗 忠心疤挑釁蝗狗

屌 買唔切

無人講咪你講

屌你專登引我

定馬體

講撚咗

唔好呀清

曼半大

想睇賤種獌俾人炒

曼城？

casemiro想收人山咁

曼城定曼聯

非也 我曼狗一早買左曼 你比多場我

曼城

卡斯洛達
曼聯
柏林角細
利雲
試下贏一場得唔得

第二場似輸埋

49000

曼谷玻璃

似走盤

失控啦屌你

Az入未？

今日目標 1 win

車狗米曹

科隆快手啦dllm

邊隊W就夠啦

無射過

走盤仲要問邊隊W?

蘋果都恥笑利物浦輸到甩富

原來猁就快比妓追到

狗會派角未

維迪 阿

鏝呢啲波領先買角細
落後買角大就啱
盤經常比佢撚

輸甩富好好笑

斯巴達2:0 易撚到

俄超半大輕鬆到

無買莫半大

斯巴達半大

俄狗終於報復式大波

勁中夜

今晚玩夠了 聽日繼續

俄仔半大水泥gel

Koln

科 1:1

好撚癲
買完我仲係0比1前買
癲撚左

細波玩下 曼果場

科莫多龍！！！！！

慢慢 半大

贏幾多

多隆！

嬴到笑

仲諗住等你水 咁撚準

撐22場連勝 定 22場不敗

猁角大仲未派？

臨尾太多角

唔知11 定 12c

屌有冇咁撚勁呀

13呀

狗會班仆街唔憂做，做嘢慢到仆街

A狗救我

今日啲荷甲咁撚西

我了

角球唔派點買曼城半大呀

Vitesse

屌你老母啦雲達

賣料只信MG

屌AZ冇波

斯巴達3ng 試下

唔玩了 大起大跌太多了

Az 對家goalll

阿爾克馬爾呢D咩波黎
主場炒人
作客比人炒

荷甲快半大。我仔俾角

皇馬6.5b 點睇

幾錢

AZ❌❌❌

係咪重未派?

係唔知13定14
但應該13角 因為14角無開出

同路

人地作客未輸過喎

屌你老母又問題角

仆街又唔知搞幾耐

AZ想點啊

唔知派幾耐

皇角大點睇

好彩小注左100姐

下體2.5b

馬體會未開波都封?

AZ輸半叫爆區

又話無買...

派左13

無封

唉

收錢嘅 10 3 500

k

封左10幾秒

到

G持

365

Ok

ok

賭鏝

.

有無同路

又慢左...

雲梅垃圾廢龍
0威脅波甩手比人執雞

馬體會入多粒定下驚先

Az半場和喇 含家橙

跟羊羊

海外全職賭徒

跟

皇馬1230開波？

角球我尻買

德甲唔會3格到下話

半大點睇

淫賤不來梅想點

now open

會買少少1:00意甲角大

唉
垃圾不來梅...

皇馬個場點睇

下盤夜

唔識睇

羊巴唔玩大細

同左路求carry

卡利亞里連續8場角大

3c了 希望你有買 但今場無idea

希望唔好撚狗

唔識睇半大不過曼城應該贏

比條串黎 我轟5舊落去訓覺
見你今日破燈

曼聯100%

波膽0-0

三格角

西甲封角做乜春

靜到

打比戰係咪應該買細

冇人？

A狗輸半未？

最後一分鐘半大。

有冇link?

西甲4c

蝗廢撚到

Lin就有兩粒

有冇人跟咗我買中咗四口

皇狗比多4角

慢慢個場

卡斯洛達 追和 可以嗎

Who are you?

刷了

你老豆

12m

49000 12M!!!!!!!!!!!!

一開波就12碼

曼聯12m？

JESUS ON9到

一開波12m

C了

開波1分鐘12碼

嘩屌你老母 咁樣踩中

哇

點賭

屌29分就買唔到曼

咩事，一入翻去就封曬盤。

12碼聯？

40秒12碼

曼聯 goal

救到照入

49000 1-0

屌你 破世界紀錄？

曼聯1-0

屌，先輸一粒

12碼聯重現了

我出咗阿積士半細
布倫盤
a米盤
馬體盤
全部事前

Manc vs referee

手足 入角

入貨角大

曼市邊個係大佬?

最快12m紀錄

落腳抵死啦

d角係咪會嚟

上盤未買手足可轟反CUP

又下盤

痴線

曼城 讓兩球

Link都未開得切

可以買大波了

49000 今次仆街 準備比鏝屠

賭到ptsd了

2.02

買左b18 黃牌 秒針

2.02 鏝反CUP

皇馬5c

曼狗3倍 快買

卡斯洛達
曼聯
柏林角細
利雲

終於贏 曼聯gelllllllll

獌贏仲有3.08

仲要無得走盤

請記得昨晚多仔的教訓

俄佬快手2.5b

仆街 買左半細 咁撚快入波

有無半大手足出黎gel頭

0-0 秒針

曼城準備血洗般狗

我買鏝ng算

鏝禁區扭波

乜撚野事

獌勁到 1分鐘唔洗就12m

岩岩一開link就見到慶祝以為開錯場

反而想要角細

咪同琴日多狗一樣

我知錯啦

比曼狗屌到傻撚左

石狗肉緊到

鏝發緊夢

曼聯客勝仲有成3賠

曼禁住曼屌

準備上演同樣劇本

點同 12m聯

支持

獌究極禁屌

我屙埋個尿就輸左個首名入球

我就唔撚信曼城連勝紀錄係你曼聯破嘅

Ok 不問價入

12m聯點鬥

我曼

獌應該唔會好似多仔咁撚on9

唔買鏝角 成日比佢撚狗 留力1:00意甲算

曼聯客場入波先

收到

真馬追和未

屌 獌虛火姐
谷盡頭十五分鐘搏入勁多波

鏝竟然無角

球証俾12m 果斷到
Var 都唔洗睇

屌佢老味西 阿妓果場又唔撚睇
4424無講錯

西甲8.5b可入？

曼市雙狗雄 收晒錢 一齊做上前4 無壓力互讓送分

難講兩隊都係客場挑戰聯賽班霸
獌後防都唔係好信得過

咁垃圾既隊曼城

西甲即角大易到

曼聯㩒屌？

早水曼聯盤有無人有跟？

皇狗比角未

初盤要咗9.5B 等緊位補飛

買左金曼？

獌對鏝特別出力

49000今場出力踢了。

唔好掂西甲角球
買細就狂刷
買大就冰

下體no goal comfirm

希望嬴到尾

夠撚膽 你隻仆街250 繼續內切呀 屌你老母

M9都肯跑

皇6C

鏝贏夠開始賣分了

西甲6c

會唔會鏝追和 1:1 完

cup未

雙曼冇角

皇馬追和得唔得

9.5b 屌唔屌得過

唔好買 曼城啲角好伏

13.5b仲有冇

曼城無角 唔係咁撚公道呀？

蝗失控式刷角

我初盤9.5要咗....諗緊補唔補飛....

雙曼對攻
即場點玩

跟咗羊巴 睇下點樣可以刷15c

祝羊

係

重有25分鐘 要多4隻角 我覺得有d機
睇皇馬有無心追
你有無睇緊live?

鏝攻勢都無
點刷角

出面隻燈西開左post呀屌

鏝輸波冇角都幾癲

我都知，兩馬上場有刷角，今場試試8.5b搏客隊想追刷角

皇馬反勝！！

皇馬1:1 準備

皇狗比多2角

睇緊live 皇馬刷緊 想買嘅話高水入少少囉

撳住踢喎

咁係kick到既 個球証睇住
唔同琴日阿妓有盲點睇唔到 係班房唔叫個球証睇翻

曼next goal

....

no goal

新list
熱拿亞✅
西布朗 驗腦❌
杜塞✅✅
富咸✅✅
維羅納❌❌
布倫瑞克✅✅

鏝冇角仆街

你玩曬

即刻0:1雪到完場

屌左500落去
反正今日都跟你執左d
捨命陪君子

呢幾日d隊控角控到仆街

邊撚個曼呀

唉mg

刷角吉祥三寶死撚左邊？

希望齊羊 半場得3c我都準備撕飛

輸就休息兩三日

仆街 我買左9.5 先見佢開8.5 屌

曼贏100%

鏝無角

唔好啦

曼ng =金曼next goal 曼dog next goal or 曼no goal

正路

你癮母迪布尼點撚樣

秒goal撚半大

好肚餓

Man ng 100%

鏝反cup3球 劇本

假波confirmed
0:1 殺上盤殺大波

見曼冇角立即8.5s

迪布尼吹大左

雙層豪華巴士10架。

廢人

鏝攻都攻唔到

換走迪布尼啦

馬體 7.5s 又針得
兩日冇贏過咩玩法

中撚晒伏 兩邊鳩斬無埋 屌 調位踢啦

佢而家係度阻撚住根度簡

迪布尼係咁交失
尋日叫完雞黎?

唉 衰衝動
而家平手又變輸返

鏝城攻都唔攻

根據睇到手足既紀錄 應該8c ft

49000 守兩閘守得幾好

皇馬ng

A狗追和未？

曼魚終極控角

唔睇比分以為鏝贏緊

鍠馬 8.5s gel

今晚旺到唔知講咩好

反底op

走呀迪布尼！

真馬呢

唔岀水 你話你下面濕撚晒都得喇

吹大哂

冇角

都係照嗰個方法睇盤 2日效果完全唔同

真馬比我走盤啦

冇得駁

嘩 屌你老母 落底未

今日下晝已經出左

出佢等如對面打多個

啲角靜到

真係底褲注
有冇巴打肯派錢
我乞

乜撚野迪布尼呀 半場換走呢隻唐氏仔啦

49000 玩防反
鏝又攻唔起

我推晒去9.5b 皇馬果度
輸鳩晒

差4隻姐

屌你老母皇狗追和俾我驗腦啦

有角球機會
比STERLING 救左

唔係買咗少少咋咩

皇狗肯刷角未

唉 a狗快和

刷角啦皇馬 唔刷點追和

拉SHIT又曬機會

希望gel到

堂堂皇者獌拍大巴

VAR都唔睇 好波

對鏝泊有咩問題

史達寧不如扭埋入龍丫笨？

STERLING 禁區訓底冇VAR

3分已袋 理x得你 名言

封盤搞乜啊。

鏝12m

得啦 輸比球證我屌你老母

西甲角真係閪，唔好唔信邪，一買大就冰冰冰冰

成日都泊架啦

企定定俾你射又唔啱？

我屌你曼聯個底線有力場？

係咪腰撚斬左？
無牌無角仲係01

ching買咗？冰到傻

DDG上上地身,手上盤手足唔好彩了

蝗真係廢閪黎

鍠又做咩，對住垃圾下體次次都廢到傻
真係格食格？

直屌曼聯客勝啦，球證幫到咁，又係各種紀錄殺手，曼城連勝要無了

？

ddg?

你有無睇清楚個龍門咩樣嫁

無出ddg 喎師兄

你見到ddg?

好7

我跟咗

戰術冇問題
對賭仔有問題

意甲角大上車

仆街 亞視黎既喂

賭到上哂腦？

on9下體，輸12m la

真馬個隻廢

真馬好撚廢

乜撚野賓施馬 廢撚到
成場冇腳好波 又晒chance

入多隻啦

下羅美路嚟喎

今晚啲角好鬼喎

7c

下體一球到尾

皇又停角

無角都開左半大先啦屌

賓周咁都唔入

咁都無角

Lee Grant黎

屌你老母 賓施馬咁撚都唔入

條友廢到

舒米高嚟
咪on9

Oblak勁到

賓施馬廢撚到

下體守得幾好

屌你老母兩隻翼 完全俾人封死

連c?

雲達沙黎

屌你老木賓周馬

點呀馬會比咗幾多錢買咗個劇本嚟殺賭仔呀

獌又守得幾好

唔係巴夫斯？

下 舒米高喎

好難成場都咁
等緊失波咁

下 林源三喎

AZ屌你老味

終於1c

皇狗比多角

15分鐘1-0 90分鐘1-0

秒goal 撚半大 英超真係好廢

半1全1

1111c

雙曼秒入撚半大 劇本

11111111

角球 慘過乞

皇馬比多C

皇馬神9 ok?

髀肋肺大波

馬仔會唔好再送角
冇錢啦

入多球走盤算

羊巴點解會買最高果格角

秒goal撚半大 不變定律黎

迪布尼
玩夠啦
走啦

唔係曹永廉?

Az跳樓區

Kdb 迫搶得慢
出佢反而敗筆左

陳國邦呀

皇馬10c 一世fans
幫幫手

耶穌死全家啦

我跳左船

皇馬應該1:0完

哦

87分鐘先講

賓周呢場起碼浪費咗三個入波機會

勁中

臭馬刷多兩c啦

我唔信鍠馬8.5s 咁都要輸！ ！我即刻裸跑

mc半大啦屌

你咁講無人敢買no goal

又中....

有冇大師燈下馬體

曼城攻唔入 無半大啦

唔該 幫手叫皇馬10c完

下體送多角啦

玩完 又輸哂

Goallll

唔怪得知佢話佢反左底

勁撚到。。。。 1-1

賓周！

250射落底

皇馬 1:1

服撚咗

1:1

250死撚咗佢啦 次次大賽無腳好波

癲撚到

勁到

嘩。蝗咁都走到盤

睇個勢無半大了。

燈閪之力

蝗1:1

連登又出現燈神

真係屌死你

幫哂你地啦

86你搞咩
一過左12點又發功

87分鐘講都中

都唔知比乜q

馬體會真係on9 下半場一直拖

多謝東網燈閪

cls

賓周馬把握力高啲都杯7左啦
追和都照屌

有無燈系幫手燈下mc半細

即刻入

抵撚死唔刷角輸啦垃圾

試下贏埋

唔多謝波po燈閪？

Ac應該會贏2:0

1:1 7c

馬體會屌你老母咁都頂唔撚到

下體會始終贏唔到蝗

走盤當贏了

勁撚到呢懷疑你有特異功能

到az追和未？

真 起碼兩球

對強隊都算
對弱隊都係咁踢

屌你老母 講完3分鐘唔夠即入

賓森馬！

多謝波台燈神

幫哂皇馬手足

皇Cup埋唔該

86k 幫手叫 皇馬10c唔到
即刻派500比你
10c完既話

平手盤比狗賭 我買咗下體

3球啊

燈9我馬體會把撚咩大哥

皇家讓到咁深

真係唔夠12m聯鬥

任何一對馬德里比多粒

曼城走盤 10 1 含

難啲

頂盡9c

86出聲 咩都有可能

唔同我玩:(

意甲刷啦 屌你老母

各位咪爭 今次我了

雞肉多利亞 冰角！

屌 我條過關飛 完場3分鐘入一粒

10分鐘都未到

呢個真係難少少

斯巴達入未 dllm

我都留咗名 咁我點？

幫手叫啦屌

曼聯比多球12m

場波係咪1' 已經完咗

你當佢耶穌咩

鏝試下刷角？

我贏你都有得分架

想爭咪岀聲

曼城半大啦冚家產

屌你皇狗

耶穌無佢咁準

仲有幾耐

究竟邊個黎 巴打你俾左錢買貼士？

我含完到你

乜撚野1C

... 幾分鐘

鏝按屌唔入

馬體會唔會1:2咁肉酸

唔撚係12點後無角細呀？

A狗半格都冇

唔會啦

打和～

Mc唔刷角點入

東網柒頭j臣
唔洗錢買

2比1就有

鏝刷多1-2 隻角完半場試下？

1-1 7C FT

半大未呀屌

俄佬快手入多球

250死右腳 比人封死就無撚用

臨完半場會有隻 跟住俾球證吹走左

收錢

賓施馬個腦裝屎
下下走去搶隊友波
下體走到盤多撚謝晒條友

乜撚野2k一年垃圾過一年

意甲2定1c

意甲1c

屌拿星 今日買親都和波咁濟

英超 我屌你老母 次撚次撚半大

出list

針鳩晒 訓覺

2分鐘入波咩都冇

1分鍾1球都撚

我想講

頭先我比果3場

其實我無買

屌你真係黑到咁.....

咩平台 我都有玩

皇角大又走水 屌你老母

本身都係靠12m

曼no goal算

細角c服到打緊飛機

仆街賓周馬有球把握好d 杯撚左啦

正數嗰啲呢

德甲事，條友傷咗成10分鐘

頂撚全個半客

卡利goal

鏝個前鋒鬍鬚佬高姓大名 出黎搞笑架喎

咩

求番號

皇狗7.5輸撚死人

12m未

唔撚要G 要C

我曼準備後上奪冠

半2全2角

仆街 一上水就俾人置頂

得1c

Steam

卡利唔好停角呀 屌你

2222

意甲-10c

咪撚半大啦仆街英超

乜能野創富form

222

我ps4 無野了

咁都有角

2 角

冇了 佢下星期唔出水
唔知係咪有睇波台
俾我笑得多

咁都肯送c
明明掂唔到

乜撚野森多

比鍠搞到買唔到髀肋骨肺
咪開得出

又秒goal.....

但佢直播就咁up又幾凖

屌明明睇好卡利下盤
跟乜撚野人買細波 買親細都針

曼城有無咁撚無用

點解要跟人

今晚d 上盤好撚鳩

味完場

琴日過左一半入銀行
淨低2k5係度
賭馬賭波 贏下輸下 富咸平返條數
轉個撚頭衝動注倒埋落去皇馬角度

見佢細波4連中緊

曼仲有貨講

意甲森多12碼

耶穌

咁都唔入。

耶蘇？

森多12

耶穌咁樣訓唔到埋去

真係無半大

仆你個街 鬥入波 無角了

12m變角

熱刺讓一

offside

又有買？

越

又唔跟我曼聯

耶穌中柱！

（本人）

入都冇用 offside

Offside no 12m

半2全10都執到 我要全14 how

有冇人熱狗 追左三場盤

俄超cup佢

斯巴達2:1

秒goal永遠撚半大

屌佢老母皇馬比多角都冇7大

主隊入完兩粒係度讓賽

半大黨收皮未

半2全14有冇試過？

你有聽？

轉頭再捐比612

先買點半葡超主勝

2.5s可否頂住

森多2.5s 頂住

耶穌死老豆咁既樣 返去煮苦瓜啦

曼聯
柏林角細
利雲
開始反底

想睇

卡利亞里反底

仲贏緊盤嘅

但雙曼 點會刷到閪

皇馬 阿妓 我以後一定唔撚會賭佢地
垃鳩圾

今日豬哂

半2 點樣全11

平時意甲唔係無限角架咩 刷啦

希望搶到之後訓

有聽 純粹聽佢分析每隊波既好壞

森多輸波又唔刷 想點

曼城on9到半場輸比曼

財神都俾你唉走

無計 mg開始著燈

紅豆巴今日執幾多？

場場細角

今晚鏝獌可能開3.5s

角

推埋az就收工 又輸 又得返個本

好似得我輸錢

維迪斯你頂撚住呀

唔問我？

Sparta

同路
本身想買下盤

下體又走盤

我
無野了

從頭再來

浪費時間

3:1

下體走盤

Q